到底大家樂畀咗幾撚多錢賣佢個咖哩廣告

好奇想知有無巴打知道，或者其中一個幫佢賣廣告收幾多錢
呢兩日突然FB全部都係大家樂咖哩廣告，仲要全部PAGE我都真係無個識禁入去原來都幾萬成十萬人LIKED。。。
我先發現原來咁多香港煮嘢食KOL係呀姐，而且個個都係咁鍾意食咖哩

*呀叉

*呀叉？？

真正幫佢做野O既人唔係小圈子就奴役同食到盡
係外圍搞下小動作就比重金
好明顯有幾黑

呢個真幾間快餐好似大家樂對員工最閪(睇新聞睇到嘅話)

巴士都賣埋廣告
最戇鳩其實個咖喱根本同幾個月前一樣
只係多左加辣

點仆街個柒頭都有份賣

又邊個黎

巴打你都成日食大家樂，吉野家呢啲

香港搵食艱難，好多茶記垃撚圾又貴，又唔係成日出街食，又比唔起咩錢，但求穩陣係食呢啲

呢個真 快餐店衰極都有個譜 但係茶餐廳有時啲質素真係而家仲要多數坐底50蚊一個碟頭飯

呢樣又啱平時返PT果度買外賣食真係食到厭啲茶記，有時都買連鎖鋪，叫做正正常常唔驚伏